學生動源係咪唔做

【學生動源成立三週年宣言】

學生動源成立至今致力推動香港獨立，與香港民族並肩作戰，我等三年過去仍然堅信香港獨立才是香港以及香港民族的唯一生路。

三年過去，香港獨派陷入前所未有的低潮，獨派兩位立法會議員被港共政權打壓至面臨破產、旺角年初一事件抗爭者持續地被檢控甚至身陷牢獄之災七年之久、首次有主張香港獨立團體被政權定性為非法組織；與此同時香港情況亦繼續比過去一年更為嚴峻，基本法第二十三條立法於未來兩年勢在必行。

香港獨立之路看似崎嶇難行，但香港民族亦只有獨立之路可走，迎接香港民族的終是勝利。

基於香港狀況持續惡化，以學生為主體的政治團體難以繼續發揮有效作用，經過學生動源成員慎重地考慮後決定，學生動源將會於短期內另組主張香港獨立之政團，廣納不同年齡層人士繼續為香港民族共同奮鬥，邁向香港獨立之路終點。

2019年4月5日
學生動源
———
學生動源PayPal自由定額資助：

學生動源加入表格：

Btw港獨之父689又宣傳新政團